索尼呢間公司真係最市懀

成日出埋D 濕尻優惠 平得個DD
送既野又垃圾 送咩D咩春月曆 同CCTVB 同TVBUDDY 有咩分別
每年大專優惠 連禁入去睇都廢事
好心咁大間公司就咪撚咁市懀
回贈下一班支持左咁耐既FANS啦

就係有好多死忠fans 所以根本唔洗搞任何野